[超突發] 日本開始社區爆發 和歌山醫生中招！！！

最新２０２０年２月１３日 １９：５４分（日本時間）
【速報】新型ウイルス 和歌山県内 50歳医師の感染確認

和歌山県によりますと、県内に住む50歳の日本人の医師の男性が新型のコロナウイルスに感染していることが、確認されました。

この医師について和歌山県の仁坂知事は湯浅町にある済生会有田病院に勤務する外科の医師と明らかにしました。

先月31日に発熱や全身のけん怠感が出たあと、今月３日から５日までは解熱剤を服用しながら勤務を続けていたということです。その後、13日になって感染が確認され、現在、入院中だということです。

県によりますと、医師は発症前の14日間の間に中国への渡航歴はないということです。和歌山県で新型コロナウイルスへの感染が確認されたのは初めてです。

和歌山一名５０步日本男性醫生確認感染武漢肺炎

該名男性係済生会有田病院既外科醫生

１月３１日開始發燒，２月１３日確診

醫生病發前１４日完全無去過中國

換言之

該名醫生係１月３１日前被感染，代表日本明顯有社區爆發既跡象

各位即將去日本既人要絕對小心！

奧運搞唔成，日本破產

唔封關, 關人撚事咩

唔封支那關就係咁
日本做得仲差過香港
可能民間冷感冇比壓力

日本奶共的後果
證明奶共冇好結果

放咁多生化人入去唔中就假

聽講日本啲投票率低爆

因為奧運所以要低調處理

先月31日に発熱や全身のけん怠感が出たあと、今月３日から５日までは解熱剤を服用しながら勤務を続けていたということです。

發燒食退燒藥繼續返工好撚社畜

係，英國都一樣

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

奧運真係唔睇好，隨時變埋確診人數獎牌榜

中國人 報牛

自己攞黎

明知有傳染病
發燒仲唔去驗

而家唔慌唔低調

中國快d停播番幾套抗日片，日本即刻下番啖氣

日本民族
好團結互助
係考驗既時候啦

日本大鑊喇今次
成個關西都賴嘢

亞洲國家臺灣真係超曬班

唔死返啲人唔會醒嘅
日本人咁有禮貌都要死

推

抵撚死

比支那食埋？

風月同天

分分鐘傳染左比好多病人....
可能有一大堆隱性.....

日本人係咁
香港都差唔多

中國又贏

等睇日本班右翼打手點幫安倍兜

奶共

抵死。奧運

已經停咗，真

唔係得東京咋咩
咁快去到咁遠

仲要搵唔到源頭

奶屎眼對身體點會好

仲有日本果D最後一程玩得開心D

照搞奧運又唔封關

Shit!!

賺支持錢係要負啲代價㗎啦

咁人地以為普通病左發燒食完藥咪返工囉 咁都有得屌

沽日元

玩完日本死撚緊
文化玩死自己
個個人病到仆晒街都要死去返工
日本返工文化唔洗多講啦
請一日病假都勁多說話聽。。

日本政府今次做野同香港一樣on99
等仆街

你知唔知日本人只要唔係病到床都落唔撚到都唔會請病假 社畜嘅極致

仲要係醫生

好波

仲有北韓

二月二十九

當係俾個教訓日本後生仔女
你唔參與公共決策 就等如將自己條命交俾第二個管

大佬唔好燈

奶支啦

真民主

同美國佬夾硬逼佢民主

所以社區爆發係抵死
鐘意日本都咁話

唔封支那 , 無人會可憐

日本口罩比支那狗買哂

大獲啦

我無屌, 樓上屌姐
日本職場文化既影響, 咁樣真係好Q大獲.....

咪證明佢地低估左個病毒囉！成班豬
依個仲要係醫生

日本口罩比一車車香港人支那人掃曬，日本人真係仆街了

日本肯定好多隱藏播毒，
日本社畜一定唔會請病假。

利申 睇得多日劇，請假會比上司同事杯

討厭政治

你有幾多可以沽

好彩佢係醫生 自己應該有車
如果搭地鐵翻工
想像下平時佢地迫到賓州貼屎忽
應該MolaMola

旅遊區肯定大爆發....唔封呀拿

救護員已受感染

天呀 點解要咁玩日本
中國奧運果時整單咁既野呀ma

我又唔會話抵死嘅 咁始終人地唔係生長喺香港呢啲你一唔理政治就會有隻魔頭想食撚咗你嘅痴撚線地方 講真嗰句 政治咁撚污糟邋遢你係正常社會都唔會想參一隻腳啦 只不過抗疫呢啲時候仲成隻傻豬咁就真係抵屌嘅

不過同埋日本老人政治嘅問題一直好嚴重 都算係個根深蒂固嘅社會問題

點解和歌山

俾返d口罩人啦

我竟然睇明晒d日文講乜

神奈川死左第一個了

邊d人最鍾意去大阪

收硬皮都得....要怪就怪開頭太輕視

幾污糟都要理架啦
唔理政治同豬無分別

好期待東京奧運
但又想睇下因為武漢肺炎喺日本爆發而停辦
見到日本咁唔嗲唔吊就覺得抵死

日本人嘅tweet借圖

光復日本！

日本即使年紀大/年資大既人有錯，
都唔可以出聲。

仲唔禁中國同香港
日本真係咁鍾意奶

真心 抵撚死 人禍黎

唔係印尼咩？

source?

打開電視
幾個台都講緊支那肺炎

羽田機場有個老人家的士司機
載完支那人後中招

日本抵死，南韓左膠總統都做得好過你

日本正苦幾時先爭氣

岩岩死左第一個

日本國內確認第一宗武肺死亡個

好 見到了

冇停支那客去就有咁樣嘅結果

印尼好似係無驗過，所以係零。

新型コロナウイルス 神奈川の80代女性死亡 感染者死亡は国内初

如果，香港人在香港冇中招，但旅遊日本中招，小粉紅一定大做文章

抵死，當初唔封關拿

成日話南京大屠殺
而家嚟返個東京大屠殺打和囉

岩岩速報左國內第一滴血

安倍到底肯封關未？對國民對旅客都好
係咪真係想攬炒埋個奧運

Push

成個上半年可以唔使去日本。

呢個就係唔封關嘅下場

BOOK定下半年啲酒店先

估唔到中共係咁樣對日本報仇 ...

醫生中招

咁傳播途徑係乜?

佢為咗個奧運出盡力咁奶共
不惜出賣人民生命安全最後又咪會渣都冇
好樣衰囉

東京馬拉松都話繼續

あいうえお

為左唔得想比中國遊客杯葛奧運而唔封中國
隨時因小失大

以前台灣跟你
依家跟台灣啦

醫生唔係長戴口罩？

仲要比支那狗港狗仲要搶哂d口罩

為左唔想比支那杯，結果比全世界杯

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

講到有政治潔癖咁做咩鳩
你生活大小都關政治事架啦

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

見到流感就諗起廢老成日話美國仲勁
都唔知係咪支那人打

唉 日本

搞成冇人去

大J啱啱過咗去

本身日本就處理唔到呢d 野

如果佢處理唔好
冇國家會送啲國寶運動員去比賽

大東亞肺炎圈

封咗強國關咁你夠唔夠膽買飛去？唔會，因為你會驚遲吓封埋香港就凍過水，韓國人識唔識咁諗？台灣人又識唔識？邊個唔識咁諗，無人去咁蝕住搞到連唯一賺返少少錢嘅旅遊業都收埋皮，錢就佢蝕，戲就你睇咁就最開心

要搞奧運就無得封，唔搞先有得封，你覺得人戇鳩時人哋覺得你腦裝草

God bless japan

係飛田新地搞個奧運

台灣今次真係贏撚哂
防疫同國力好有直接關係 拎個好名聲番黎幫佢正名都好大幫助

仲唔封關喎，想知日本人有冇屌到安倍仆街

若要人不知 唔好打乞痴

一早跟美國同時封中國， 減香港就唔駛搞到咁啦

Book 下年好d

明明有個美國 比你跟住做都唔識
怪得邊個

你唔係覺得自己情報人員勁過美國

美國做得一定有晒情報 要封關走人

香港好在有半年勇武抗爭
令支那人大減先好d

日本死左一個

三項鐵人

傳染力唔強係咪玩嘢

奧運取消

真係右翼就唔會奶共啦，安倍根本係左翼

就到情人節

你真係鳩UP架喎

封完奧運開番咪得

信中国正on9
今次連中国都向外求助 即係已經失控好撚大獲

Tokyo Hot都停咗好幾年係時候返生

可以用奧運選手邨做隔離營

一路玩抖音一路奶人仔人路中武肺

帕克列出來年即將發生的國際大事：
1. 中東地區將會出現戰爭
2. 美國總統特朗普將會成功連任
3. 約翰遜將與誹聞伴侶西蒙德斯結婚
4. 金正恩將會下令將以實彈向海面發射導彈
5. 2020年金正恩政權將面臨重大考驗
6. 中國將會歷經革命，2020年香港將會爆發新一波革命
7. 歐元暴跌
8. 英國脫歐後將會有新一波歐洲經濟衝擊
9. 中國領導人習近平將面臨改革
10. 中美貿易戰將會有新一波困境
11. 美國將出現許多颶風、火災、地震
12. 印度、日本將會有大地震，甚至影響東奧舉行
13. 巴西總統將會因為雨林濫伐遭揭露檯底交易
14. 中國將爆發霧霾最大人類傷害
15. 將會有致命病毒出現導致鳥類大量消失

啱啱好似又多一單確認
千葉縣
又係冇出過國

20代男性

亞洲真係乜幾個國家係正常

一位住在神奈川縣的80多歲婦女死了，被發現感染了新的冠狀病毒。這是日本首次感染新的冠狀病毒的人的死亡。

根據厚生勞動省的說法，住在神奈川縣的80多歲的日本婦女上個月生病，於1月1日在一家醫療機構被診斷出患有肺炎並住院。12日，他的病情惡化，並於13日死亡。

對這名婦女的檢查證實，她於13日感染了新的冠狀病毒。這是日本首次感染新的冠狀病毒的人的死亡。

由於該婦女從未出國旅行，厚生勞動省已決定調查傳播途徑和其他細節。

厚生勞動省還宣布，在東京70歲的日本男性中發現了新一代冠狀病毒。

該男子是出租車司機，上個月29日抱怨發燒，後來接受檢查，發現他13日被感染。

該男子在該病發作之前的14天內從未在中國湖北省或浙江省逗留，厚生勞動省將詳細調查該傳播途徑。

喺東京讀緊書
好驚
屌你老母支那人
屌你老母安倍

啱㗎喇 冷感咁多年係時候要醒下

仲唔封睇你仲點奧運

佢三篇文既分析都好高質
睇黎日本真係汲取唔到311因為當初唔肯用海水去摧毀機組阻止核洩漏既慘痛教訓

突然覺得香港人對於日韓兩國嘅觀感，經過呢大半年後完全逆轉曬

阿基拉

投資左咁多本
呢次渣都冇

死埋人

櫻花妹

佢哋最多twitter屌2句
又冇大遊行又冇抗議

到時再開返有乜分別，隨意門話去就去？無人知幾時開返或者疫情幾時完咪一樣唔會去，唔知你到底諗乜咁大想頭，為日本人健康着想就應該識諗支持封關、唔搞奧運減少人員流動，為經濟着想就頂硬上搞埋佢，而封關但照搞我就睇唔透

你解釋吓你嘅思路？

明顯想借武肺清減d百年廢老。

中好多樣

係，後生覺得投唔贏班老野＋班老野求不變＝億年都係自民黨/公明黨

最可悲係香港人向來以靈活多變執生力強出名

但港共政權除外！

木村兵太郎, 松井石根行得太前

國家

日本人乜都冷感架啦

點解唔等多兩年先爆
咁咪可以將北京奧運收皮

港共受控中共

唔係香港人靈活同之前有sars ，加埋抗爭，可以上榜同深圳爭第二

唉我睇日本新聞節目異論反論環節
難聽啲講句，大部份國民都係「柒下柒下」

民族質素香港人的確係有排追先追到佢地
但係講到應變就一定唔係我地果皮

封關
疫情解決
大把人去

唔封關
爆到9彩 有人去？

靠中國遊客搵錢嘅國家
冇一個有好結果

其實明明佢哋啲新聞政論節目都算深入
但好多日人仲on99
因冇人睇電視？

肺炎咪肺炎 繼續抖音

中國式報復？

天滅日本 唔知點解好想睇日本仆街

哩啲咪你嘅幻想

封關就代表疫情解決你可以睇新加坡，既然疫情解決已經係錯誤假設、後續嘅大把人去自然成立唔到

唔封會爆就合理，但重會有強國人去，係事實，佢哋真係沒事兒沒事兒週圍走，哩樣就無得拗

你喺講大把人去前先問心封咗關你會唔會訂機票酒店去，唔會嘅就唔使講咁多

奧運變奧shit

佢地應該淨係睇綜藝

你見早晨新聞節目めざましテレビ都搞到成個綜藝節目咁就知正統新聞節目係日本係有幾唔吸引觀眾
政論節目就多數係社畜返工時段先做，想睇都睇唔到啦
到左夜間綜合型新聞節目唔係同時段有日劇綜藝就係深夜先做，搵邊個睇

可能得老人睇
但老人興長開nhk

可能好多電視都係開機default NHK
我住酒店試過明明出門口前係睇住TBS熄機，夜晚返去一開都係會變返做NHK

奶共=奶毒=自殺

長期比中共逼害，當然有所避嫌

傳統右翼係保守派理應反共喎

如果以亞洲嚟講日本人最注重衛生，就算有些微傷風咳徵狀，都會戴口罩。廿幾年前日本旅客到香港，當時唔流行外科口罩，佢地會戴布口罩或紙口罩，唔明點解今次武漢肺炎咁輕視?!

日本好多醫生學者幫政府手講戴口罩無用，而且佢地好多人都覺得只係新型流感個類流行病

First blood
雖然驚禁運口罩
但希望佢封關加禁運口罩

信咗世衛
奧運維穩
或者純粹係傻咗

流感
係流感就唔會個肺fibrosis啦

點都安全過我地

必須爆嘅三國
泰國日本新加坡

其實依家唔算輕視
個個搶緊口罩

日本玩完

但今次嚟講日本確係輕視

政府啫
民間依家好嬲
新聞亦日講夜講

睇嚟中共專登整呢隻生化武器嚟 整死日本 搞到佢搞唔成東京奧運 破產收場 元氣大傷

減弱美國呢個亞洲盟友

咁唔覺燒到埋身，個個自然就noted with thanks㗎啦

唔好啦。下年想去歐洲

買夠罩未?

日テレ嘅ZIP先犀利
講綜藝講到娛樂新聞眼咁
跟住去到後part，佢老味又係講邊度有好嘢食好去處

係去到夜晚10點/11點堆新聞先叫講多啲，搵人分析下

NHK就好啲，7點新聞就似我哋香港報導模式，9點新聞都係多啲分析

其實除咗堆政論節目除咗邊段時間播之外，邊個台播都係重點，如果放喺BS台播又係嘥氣

日豬
手足11月頭已經留意單野
一月頭係咁叫人戴口罩

講緊上個月尾嗰陣
啲新聞都係食花生mode睇支那人掃口罩同睇武漢點仆街

起來！（^_^)

世界正舉行愛之節

Push.

奶共以為唔洗負出代價?

快手禁止口罩出口最好
至少做到國民一人一口罩先

冇呀得返10個倒
依排完全買唔到

其實依啲叫ワイドショー
東張西望feel

個個台早午都有

等睇埋英國倫敦同埋星加波啦。呢兩個都係做得勁差。
最醒目真係台灣同美國，早早封左終國人入 。美國人口唔稠密，連口罩都唔洗。

個人睇TBS多
不過都係受佢地過去半年幾乎係全日本最關心香港情況既媒體影響
佢地既ひるおび、報道特集同埋NEWS23都幾高質
其他台我發現好鍾意晚間新聞都撈大量娛樂野落去，特別係富士同埋NTV

搞咁耐先封多part浙江

民間撚關注咩 咪睇yahoo上腦
佢地著緊澤鳩吸毒仲多過肺炎。

我中意睇夜晚日テレ news zero
同朝日
報道ステ
東京台 wbs

好似台灣咁要eye-catching黎搶收視

美國流感重勁論己經喺日本廣泛流傳

台灣應受日本影響

台灣直頭痴撚線
撞車死人都可以報到笑片咁

五毛搞事定真心呀？

今次隻狗專門清算奶共狗
睇下北韓一秒割席 仲要槍殺埋外交官 一啲事都冇

完左啦
不過今日到槙原敬之

佢地真係全年KEEP住有藝人因為大麻比人拉

和哥

五毛吹得多未有人會真心囉
我有日本同事喺Facebook share左美國流感死得人多嘅post

thx 巴打，data is beautiful
後生 30幾% 睇到我呆咗
離曬大譜

不斷大跌

其次南韓
不過就連越共都有文化過中共好多
個 range 大到仆街

好準

香港窮撚大開眼界
睇連登就係睇呢啲

信曬中共嗰套
咪瀨嘢囉

加埋支那 四連發

今日二條

頭條仲係武漢肺炎
因為第一次有人國內死

唔係冇可能
中共好多間諜
不過中共喺国外未必有咁大執行力

佢隻貓都好似hi咗嘢咁

bbc 出文串獅城

Oh no

羊會跌幾多

日本唔掂其實係會推高匯率
311個兩年長期keep住9, 10算

咁要唱定

佢最早鎖國

日本個老細個個都係咁仆街

咁去日本又可以平啲,
好事呀

中！往死裡中！

美講波好型

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

再突發！千葉県又多一單，２０歲会社員男性感染！發病後３日仍然執勤上班！

2/13(木) 23:27配信

新型肺炎 千葉県在住の２０代会社員男性感染 発症後３日程度勤務

千葉県は１３日、県内在住で会社員の２０代男性が新型コロナウイルスに感染していたと発表した。男性は今月３日から、県内の３つの医療機関を相次いで受診していた、発熱などの症状が改善せず、３番目の医療機関に入院後の検査で感染が判明した。県内での感染確認は７人目となった。

【写真】購入制限するも品切れ状態のマスク売り場

県によると、男性は今月２日に３７度台の発熱があり、同月３日と６日に県内で別々の医療機関を受診。その後も症状が改善せず、１０日に受診した医療機関で肺炎が確認され、同日から入院している。３８度台の発熱が続く症状が悪化しているため、１３日に医師が保健所に連絡し、新型コロナウイルスの感染を確認する検査を行った結果、陽性と判明した。男性は発症前２週間以内の海外渡航歴はなく、患者との接触も確認されていないという。

また、県によると、男性は６日以降はマスクをしていたが、２日の発症から１０日の入院まで３日程度勤務していた。県は、勤務先の社員ら濃厚接触者の把握や、発症後の男性の詳細な行動履歴の調査を行う。

日本開始大撚獲

S41發生咩事

咁撚多蝗隱瞞病情去日本

無去過支那都奶野啦

應該全面封支那關

大阪＋千葉一齊當地中招
証明勁多超級傳播者既大陸狗去左日本

依家日本唔同戰時既日本無左軍國主義又放棄戰爭，咁多年都行經濟大國條路依家失落十年都積極咁搞返好經濟先，睇日本幾積極搞奧運想用奧運振興返經濟，想搞好旅遊觀光等經濟又驚得罪中國無左肥豬肉

亞洲左右唔係咁分
因為有中共呢個不正常「左派」，亞洲政治意識形態係亂到仆街

日本反嘅共係日本左翼
但日本共產黨係反中共

唔封關無得怨

補圖
３確診＋１死

唔通真係有報應？
利申 耶撚

燒唔到埋身
電視新聞一開波就維穩叫人唔洗戴口罩搶口罩
只要洗多d 手就ok
日日講新型コロナ都係講架船
唔敢封關俾支那人搶口罩

死硬

日本應該有隱瞞，應該唔止啦，
死個外婆，1號有肺炎，死之後先話確診。
個的士司機6號入院，e家13號先公怖中左。
應該係阿婆死左，
紙包唔住火先扮野今日下午公怖個司機，
夜晚再話佢阿婆死左。

３單都係本土人傳人
証明日本都已經唔多安全

似隱瞞左好耐，三單都係應該1月尾中，一早已經發左病。
一係日本醫院真係智障到有肺炎徵況都唔驗下毒。
岩岩千葉中多單，2x歲打工仔，月頭發燒，睇左3次醫院，仲返左3日工。。奴到

香港人只要唔想落床就射波

國難 日圓係升架... 地震 海嘯都係升

光復香港之後一定要搞公民教育課
日本有眼你睇

見twitter都有人覺得政府隠暪

有幾多官要切腹

不嬲民主唔係用嚟選最好既人
而係避免最差既情況出現
人性只要有利益就一定會你爭我奪
呢個真係無法避免
同埋市民係有責任監督你選出嚟既代議士

前面串，後面贊。

廢老清洗

啲日本傳媒仲不停拎支那甚至全世界都"讚"日本對支那不離不棄
用黎打飛機

成晚電視都係講肺炎
但係又唔諗吓啲毒點黎

咪係 條友真係唔識分
民進黨係左咪又係反共 國民黨係右呀 而家好奶共添啦

新年一車車武漢去，仲多過香港，
新加坡 秦國中到仆街，
日本得幾單本地傳染，我都唔撚信啦

而家討論已經冇意思

唔洗奧運了

習總捉緊好大盤棋

日本唔封關就係咁

佢地覺得喺船感染唔係本土感染唔關本土事，問題係班人落左船周圍走左咁耐佢地真係痴痴地㗎

都奶野

其實唔係佢特登推高
當年日元升其實係日本人係咁拋資產買番日元去救國推高

10幾日先確診？

如果今次疫情
可以將社畜文化徹底收皮就好

中國幫日本一鋪清袋

潛伏期４－２４日呀

我覺得有機會。。。。肯定唔會咁簡單完

日股有無熊證？

為左防範肺炎，公司決定實行不過工政策。返屋企病左就唔可以返工，一於唔返屋企

係 話太貴

天祐日本🙏🏼

醫生月頭已經發左燒，食退燒藥頂住，
有返工。

之前96台有播NHK world新聞，有個主播好大波

希望有更多家長參與

up

樓上有人話佢以為係普通發燒照返工，如果佢真係咁諗真係愚昧無知嘅極致

可以大手入貨 跌到五不是夢

民族性既認知係改觀左好多
搞到我都想去韓國
當然都係最鐘意日本
遲下就唔知

又要奶共抵撚死

東京都死啦
隔離個神奈川

日本人仲係dont give a fuck

點解日本仲唔封關

因為佢等緊中國封返佢關

J League要收爐了

恭喜你開始認識日本社會

香港好鍾意請病假囉 冇咁極端

咁佢傳染晒俾人咪仲麻煩到人

唔會，因為其他日本社畜都會照返工

日本變武漢！好唔想囉！

得罪講句日本真係抵死

香港都有大把社畜病到就死都要返工
一9樣

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

黃偉民易經講堂

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

悶透社gumboringer

MyRadio Hong Kong

Victor Ng Ming Tak

高清本土台

香港人特質係冇病至請病假做其它野..
有病又仲郁得的話，反而覺得冇乜野好做，不如開工！

屎煎片可以話俾終國同胞知
終於報到當年大日本帝國屠殺終國同胞既仇

無論係下年定下半年都唔知有冇命去

佢哋啲文化係咁
退燒藥廣告都係用食咗可以即刻返工做賣點

最大鑊係法國，一開年就教堂燒，又幫🐷共起p4，又賣軍火比popo打港人。肯定有大鑊嘢發生

驚日本唔夠口罩用

應該經此一役，奴隸文化會大改

係估唔到做醫生都咁

又睇小咗個武漢肺炎呢
佢哋之前主流都認為病毒毒性低
當咗普通感冒、頂盡流感咁睇，可能信晒支那啲數據掛
仲叫人緊張武漢肺炎不如關心下子宮頸癌etc

完全唔明事態嘅嚴重性

on99政治低能，咪自己食返惡果

仲要去睇8周同2期live架

點解唔個個日本人都好似平野鈴子咁

聽左咁多年預言話對上奧運係最後一屆，跟住又第三次世界大戰，終於有點味道

入乜

仲未睇hunter結局

真係好難講

睇黎黎緊支那同日本都會越黎越折墮
台韓就更上一層樓，兩個都勁反共，跟住美帝搵食，冇得輸
連登仔最崇拜嘅日落廢國同日本rip

8周都應該仲得既 不過2期live 難D三月頭

乖乖地專心係屋企睇Asuka好過啦

如果唔係社運
我哋呢到真係爆多幾錢重
日本就係最好嘅寫照

全世界爆買口罩
平野小姐仲送口罩黎香港
日本人又唔會搶米囤貨
天佑義人

日本一樣有報喜不報憂既文化
當年日航空難 到今日 幾十年都冇變過

不過琴子果個要去

一成不變呢樣野真係好恐怖

尸[url]尸[/url]

日本話可能「無觀客比賽」

無觀客比賽同蝕錢搞冇分別完全帶唔動唔到觀光經濟收入

回番上面嗰個巴打
正常社會？台灣係唔係正常社會？美國係唔係正常社會問

係喎 或者淪落到要閉門 同港超睇齊

ching 好嘢

政治咁撚污糟邋遢←話你呢句on9
證明你唔了解乜野政治

政治不嬲都係權力分配遊戲
你唔理佢自然會比人拎埋你個部分既權力

亞洲黎講
台>韓>越>>>>>>日本>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他國家

咁遠都中

咁落去 奧運搞得成都會少好多人去 得本地人

邊個畫

開始社區爆發

佢行返香港條舊路 照道理係應該搞國際化而非單一依賴 商家係咁政府係咁… 只係無諗過咁快仆街

我睇到都好愕然 心諗個手法咁似支那…

確實有d可疑 中招同確診相隔有d耐

起場館成本同飛錢

同d鬼佬一樣 唔去了解就話似流感
英國先有單sg中 1傳10

佢逐個省禁

wtf

D 新聞成日搵j 家仔仔黎攝落其中一part
搞到要dl 幾個鐘新聞搵返果part 黎cut

日本已經得咗 “和平癡呆症”

有無提早買定 照計1月中藥房仲大把貨

我自己真係有少少改觀

日本電視都幾強調高傳染性，但死亡率好低
好似戴定頭盔任啲人中招咁
唔死得就無問題

突登 香港變共產黨控制

真係有咁叫
平和ボケ

廢老超高投票率

日本人奴性重，真心信政府，唔會比壓力政府部門。
香港人抗爭大半年，慣左信前線同埋當年既抗疫前線

好彩踢走條光頭吹水佬
如果唔係實將口罩送晒去武漢。

佢哋報嗰時其實都外界都搶咗一段時間 尾水
到自己要用先發現

同埋都「搶」得好斯文

岩岩又多一單

沖繩

懷疑個案

曾接觸過鑽石公主號既人

傍晚會有測試結果

啲fd一有傷風感冒時一定會返工,因為想傳畀人

等睇奧運收皮

冇人去比賽

btw佢好似第二次啦喎

香港人

奧運

好似仲佛系過香港, 日本molamola

要睇外資定本地/中資公司 一係濫用sl 一係就港奴
你睇home office就知

香港人咁多人都想去日本傳病

住加男人都係黃

咁搞落去玩下手日本仲易出事過香港
一個社畜有事照番工, 之後.....

［極突發］日本超級大爆發 和歌山再多一名中招 沖繩出現疑似個案

日本仲唔抵死？ 人人封關 佢座定笠六咁hea check
自已攞黎賤

支那自己都就嚟解體

有位日本人仲送口罩俾香城電視

麻煩各位push依個，情況越來越嚴重

太多新消息

好似秘魯人

和歌山無咁多港人去, 樓主HIGHLIGHT下東京呢單

新型コロナウイルスへの感染が分かったタクシー運転手の男性が先月中旬に新年会に参加していたことが分かりました。会の参加者には体調を崩す人もいて、調査が進められています。

都内に住むタクシー運転手の男性は13日に感染が判明し、義理の母親も13日に肺炎で亡くなった後に感染が確認されました。関係者によりますと、運転手の男性は先月中旬、屋形船で行われた新年会に夫婦で参加していたことが分かりました。会には男性が所属する組合の同僚らが参加していました。また、参加者のなかには体調を崩している人もいるということです。現在、男性の感染経路などについて調査が進められていて、この会に参加していた約80人についてウイルス検査などが行われているということです。

的士司機車過支那人就中招

基本上自保就要封國

親身經歷，我好多年前因為大感冒又發高燒，睇醫生時佢話好嚴重，主動寫兩日假紙叫我休息，我事實真係好唔舒服，當然打電話通知公司休足兩日... 到我返工後個部門super同其他同事單打我，話你就好啦放假！我地做到瀨晒屎！我一句聲都冇出，之後再過一排又係大感冒，我去睇完醫生拎埋藥特登照返工，返到去仲真嘔，結果傳染到半間公司都病晒，包括我部門super，因為我就係於部門partition內嘔，特別惹到佢地！從此我再有乜唔舒服，佢地一定叫我早走，唔好留！

有一早買....不過嗰時係買哂比老豆老母...
完全唔記得咗自己都要....之後就一直都冇得買
依家得返10個倒...

病請SL=詐病
病照返工=渣ga
病得耐未好返=好心就咪返工啦

今次日本唔知做咩鳩

對中國武漢病毒🦠似理非理

佛系呢個term源自日本 你話呢？
anyway難聽d講句日本人個心態仲係草民 唔係公民
廢老又唔係少
我唔覺得香港人需要搵日本人妄自菲薄

抵啦

奶丫拿 大愛丫拿 下個德國

搞奧運都唔封關

好多支那人到日本採購日本物資

不覺意留下了點東西

真係要

又多一單！！！

北海道！！！

仲要危殆！！！！

北海道で新たに新型コロナへの感染者を確認

２月１４日分佈圖

最新消息！！！岩岩又多一單！！！！！

自治體職員３０歲中招，果個人負責搬送公主號既患者

自治体職員感染、クルーズ船の陽性患者搬送
2020/2/14 22:53 (JST)2/14 22:58 (JST)updated

©一般社団法人共同通信社

厚生労働省によると、神奈川県の自治体職員の30代男性の感染が確認された。クルーズ船で陽性反応が出た患者を病院に搬送していた。

自治体 = 地方政府？

東京奧運真係要收皮...

比個肺炎搞一搞真係崩潰